羅馬都不是一天建成

但一季毀滅

呢隊垃圾冇人理

好心你收聲啦傻西食屎狗
我屌你老母陷家剷

收皮啦

賣撚哂D人佢啦依隊傻西垃圾
法老迪清小明都算 依家話柏歷堅尼都走撚埋

傻西垃圾先撐

因為佢地唔係香港人

屌你老母美國佬走火入魔

真係癲到